721深夜反思懷疑人生題

做左CD-ROM 咁多年
最近先開左ac
今晚真係忍唔住出聲
見到個大肚婆我真係心寒

喊左出黎
個媽媽個肚咁大唔會睇唔到掛？
個bb未出世就要佢面對咁殘酷既社會
點解打得落手？
到底點做先可以泯滅人性到咁？
就算身邊既人有唔同立場都好
我都尊重佢哋有自己嘅意見
因為每個人都有自己嘅立場
對於事情來講沒絕對嘅對錯
但當你望住地上嘅大肚婆
你係咪仲可以講句你一直堅持既係岩？
到底我地既社會教育左啲咩人？
呢個責任我地其實全部人都要承擔

香港已死
政府失效
黑社會橫行
黑警開36槍
何君堯表示同鄉黑合作無間

心痛

好黑暗

心痛，港豬幾時先醒。

希望無事啦
有人話流產 有人話大細都安全
仲未知咩事

Btw 咩係CD-ROM

上黎咁耐都唔知咩係cd-rom

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

PUSH

肯定唔止得我唔知啦
詳細

文宣借一借位！！！
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

有冇消息媽媽同bb點

成晚訓唔到精神好差

出賣年齡用詞？

00 後唔識都好正常

新用詞係咩
我係咪咁脫節

段片隻狗好小學雞

唔知
叫Blu-ray ROM 囉

我都p牌架

唔緊要啦, 大把人p 牌, 唔係個個都捨得日日login 呢到甚至特夠開account

我都上左好多年, 由2012 開始上舊登直到2016 搬屋搬黎呢到, 第一個account 會員編號2000 內, 但咁又點, 我都唔算好活躍一直cd-rom

我都係舊登長期潛伏 當年好多高汁文